有心事嘅入嚟放低 冇心事嘅入嚟吹水 (132)

唔小心一百三十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

想睇人生走馬燈

叻

1

以為戲黎

好似7月先開場喎

推到位巴打見到

同自己倒數真係好興趣

興奮*

idk 9up 下
咁早既你

... 我失眠點同
膊頭位好撚酸痛都唔知做乜

明明都冇乜點郁

倒數過再講

我都唔知啵
可能呢排成日出街
老人家真係行多一步腰都斷

面對死亡
我唔害怕

毒撚可以唔出街好多日的

見住佢唔覆對自己仲殘忍

who 依家得閒
望返個日曆
我原來得返今日同25 號冇野做
笑死

我咁悶....唉

衰咩

點解得我係叫車頭

甜酸骨ok ?

廢紙都叫paper啵

可以試下

兩日瞓得四個鐘
有冇人可以扑暈我
好攰又瞓唔到

原來唔記得覆返你

d料你自己買?

打返十幾次j

打飛機都冇力

飲酒

睇完隔離post好燥底，高速深潛

唔係 我去茶餐廳買

close frd 都chur?

睇下notes睇下啲好悶嘅書好快瞓得著架喇

魚香茄子plx
笠u

前晚飲完先瞓到四個鐘

扔曬啦

再飲
我飲左成個禮拜ya

不了
最近身體好差

最多咪死

食左咩點心

on9 冇帶鍵盤出黎唔識講野

帶埋出去咪得

我機械鍵盤....重死

...

死咗冇得瞓

轉藍牙啦

死左=長眠

太高科技
老餅唔識

收嗲啦

回應返上個post
小女唔係外國JJ
坐緊東鐵返拉巴

你理得我

我愛你

好人了

我話我

好嘈

Long time no see

John us?

公主殿下

言重了

may i 奶你對腳

Je tiame

No

2$;($;:$;?:,/.$&

生日快樂

HBTM

空虛的星期一

我係你就唔好再提

食左飯未

一日食一餐
未夠鐘食住

你想點處理

點解

冇胃口

佢冇覆我了 所以都唔理佢啦

唔食野個人會瘦

關咩事
本身瘦底就係瘦底

德銘？

男女平等既 你自己諗你既定位係點

係
call me 長毛仔

瘦底又食極唔肥

專心追果個女仔

u?
葡萄

德銘幾型
個髮型好想整
但我頭髮太硬

電

捱得過

捱不過

不執手了

棄權 連自己都接受唔到 叫人接受你？ 不了

執手跳樓？

幫我執骨

好熱

依家先起身

12點幾....

標汗標到

想增肥 但淨肥塊面成個包咁

姐姐

咁咪好 面大大

玩晒

12歲都要嗌我做姐姐

下次請返你忍
定和數好

好撚悶呀lecture

醒左了
醒左就要行屍走肉

打機

whatever

返學校做野了

好波
本身都係講下 無打算要你請

隻貓咁訓

飲青瓜汁

飛機都唔係好得閒打

好難飲

屌你有貓又有狗仲要兩個籠

扑野囉

女俠 不怪得咁得人鍾意

有乜野好

我而家先返學 走左朝早個堂

我去左寵物店

面大大唔會射出界

唔洗溫書住
做prj 未返到

招財貓坐門口

除左大陸 應該無寵物店會係咁既樣

對唔住上面果句收返我孤陋寡聞

生存到 點解生存唔到

太遲 記一世

甩左

都好 起碼留左個印象比你

食茶木

試下諗下冇人中意記住你

佢想點

自私食

狗吃

你收皮啦

塊面好瘦 虐貓

我鍾意咪得

你似係會偷野果d

誰需要日後被誰記住

寫倫眼

真 問十個男人九個咁講

偷乜

點樣可以對一個唔愛自己嘅人心淡
依家好辛苦 好似一味自己付出但佢唔會感受到咁
熱臉貼落冷屁股咁 好難受 但又唔想離開 好唔捨得

收皮啦

個蠔仔泡飯好拿正

lunch烏

佢又全日灰tick我啦...

做咩要咁做
你愛佢同佢愛你係兩件事黎

心

理性

自己食咋 毒不可耐

好過block鳩你

依句真既 無聽過咁講係因為唔夠靚！

仲要蠔仔 咁狗都唔吃了

做乜咁大隻字

我都比人灰tick左

好犯賤 唔想離開 怕自己後悔 好驚日後會見到佢對第二個好

燥

Wohooo燥期到了

其實佢好似已經唔再上心 好似想騎牛搵馬咁 我都好唔甘心自己比佢消遣 但我真係好愛佢...

死左就唔駛見到

Why did you steal it

收

來吧 操我吧

Show Blocked User - 希古恩BB🖕🏻

You can do nothing

好爽 扑死me

eating lunch na
今朝成朝出左去做野 好餓ah

變態

。。。

佢終於覆我啦
原來只係佢岩岩先起身 所以先冇覆我咋

唔敢啦
Btw佢今堂冇返 應該係避開我

要追返Attendance所以今日9點死住咁返去

我偶像希古恩！

Sick ball

皇馬年代好靚仔
而家肥阿叔咁

又貴又唔抵

佢梗sick ball 佢sick eat添

佢唔中意個女但又食左個女！

Still 靚仔

咁點解要食！

笑左

自己追PO！

真sick eat...

人就是咁架啦

咁BLOCK都好正常

亦都真

未食就想食，食完就唔想食
唉好想飲天仁，但好似飲唔落

買定陣間飲！

買番學校飲

我係學校！但好燥！

人地仲慘 為左你而冇得上堂

thx hand ching chem teaching

考成點

唔講！

mc 32/36 等緊paper 1B paper 2 ans

chem god 保我升garde

收皮 唔准考得好過佢

邊個佢？

你唔駛明！

。。。。

手ching發生乜事

你個補習學生都收皮！

豬左錢

大揸好

豬伯母！

生左我

錢財身外物

搵唔返

不會的 我就會

你兩個一齊！

咁快認輸

手ching 買邊隻咁嬲

all in = nth

ONJ人講輸錢你就信！

對唔住

你地慢慢傾

all in 動物呀 ?

唉

nothing...

幾時十歲

咩

好忙

出年

有咩唔好

幾時出年

自己計數啦

想唔做

到時話你知

三千日後！

working?

幾時到時

共你相識三千天 之後唔識唱

幾時先有安樂死

29號

下 唔好亂估我個tone

唱

真係死得安樂？

你得九歲
唔明架喇

呢個真 大人嘅世界巧複雜

幾時炒粉

後日！

我唔炒 我食

對

三點溫書 嗯 應該

可以

好過冇野做亂諗

加油

有嘢做都可以亂諗 然後做唔到嘢

thx俊明

bafs 未考？

人工加得510 真係多撚謝哂

冇下次了

半年加一次?

冇地方俾我發洩

係！

不過依排要清present應該點都會返黎掛
見到實勁面阻阻

我有講呀 果晚同佢講我中意第個女仔

...好似有留意過
冇力打

一年一次

食野！

一齊

頂我隻腳唔知比嘢咬定點 有d紅色點點仲越來越深色 勁痕

查無比滴！

已經幾日 唔知係咪食嘢比失咬

查左起碼無咁痕！

冇帶去街

成7粒

貼散熱貼！

唔知

屌加比黑衣咩 5xx

大王今日日頭有入黎咩？無爬文

岩岩同一齊左五年既女朋友分手
覺得嗰心好痛

追緊果個唔係玩玩下心態
其實都追左半年有多
諗緊幾時岩時機

有呀小豆

其實一直都係佢愛我多啲
到我發覺我原來好愛會既時間已經太遲
佢同我講佢攰 對我得返感情
明明上星期先特登佢搵佢
諗住做返個好既男朋友
我真係唔想放手

一星期見幾多次
幾時發現自己冇再咁愛佢

一星期見三四次
佢好突然咁講

平均兩日見一次都咁
係咪你做錯過啲咩之類
或者之前佢有冇咩異樣唔同左

我對女朋友百分百信任
我覺得係我一直都冇發覺佢唔開心

有冇男仔埋佢身呀

新人留名

你幾時去排

咁果晚你地係stage 3 4 5 定6？

明明 lunch 食得好飽, 而家好肚餓

今晚掛？做咩？

6

Were broken people living under loaded gun

其實可以早d擺低張櫈 唔洗長期stay果度 同前後講底應該無事

CLS 完全無諗後果喎
你自己諗自己啦
講都哂氣

點解次次影親證件相都fail
仲有啲頭毛梳到好on9啊

連最有耐性嘅小豆都比大王搞到冇氣啦
大王u win

相鋪幫你梳？

自己黎 整到又扁又平

無gel下咩
落鹽水/pre-styling product 之後吹頭
之後落pomade/泥
哈哈我依家頭毛超短

已經過左去了

女人口講咩無feel無上進心淡左咪又係嫌你唔夠好唔夠有錢
對gf真係唔駛對佢咁好

我臨時臨急去影
平時都好少gel 因為我好鐘意pat陰

咁自己都要爭氣嘅講真
一盤爛泥咁自己都唔好意思條女跟住你啦

咁又係，邊似你咁爭氣咁多女跟

lm

你咁嘅諗法就唔岩啦

緊係，你咁爭氣你實岩哂

我都估唔到 太突然

你喜啦

男人有食唔食罪大惡極喎

幫埋

依排好燥底，不了

等你下火

你叫個臭西ex跪係到喊住道歉我或者會，唔係既話就算啦。
我去到九成都會撩班南亞人隻揪

又欺凌

唔準私煙你蝦大王

molamola 唔會再哂錢起度

禾溫豬

good job私煙
粗重野劉備我黎做

去馬啦，有食唔食

大十年
接唔接受到先

岩牙

女仔好難會中意細個自己嘅男仔
更何況差十年

咁你唔夠爭氣囉

理性啲啦ching

咁你加油

我有咩唔理性 block我囉

同之前果個拍左幾耐

底線抽擊 得分

比女放棄都唔可以放棄自己

支持

我邊有放棄自己
我唔撚鐘意你同香港既女仔者

話長唔長 話短唔短
唔好諗咁多先啦講真 太大期望怕失望

Respect ✊🏾

痴線
又冇得罪你

其實佢都唔細 我都希望有人代替我安慰佢

咁ching返大陸搵女人囉
咁痛恨港女嘅話

你都唔夠爭氣 呀唔係，係唔夠鑊氣

我閉唔到氣啦 我都唔想講人地壞話
但呢啲時間搭車已經好逼 然後啲人好臭

講咪講，真小人好過偽君子

我份人都幾真既

笑咩

點解唔hea一陣再搭車

扮講錯野果到好好笑

呵呵

今日教大家用d厚既麵皮黎做雲呑好無？

頂我做完research 發現自己真係比蚤咬
我條美腿 點見人

留名學習

着黑絲

咁熱 怕d人以為我生嘢

着呢啲

好核突

燥完嗱 咁風趣嘅

呢個呢

係學術台呃到like 開心少少

咁炒粉灰完未

黑絲襪褲

黑埋

？？？？？？？

點著去街

今晚應該唔使瞓

someone please kill me

我應該都排通頂

唔好啦

這一生 或者一出發已在歸去

can you help?

英文作文唔是溫例句或template format就夠 仲有好多野要溫？

time is money

係啊女神

我覺得OK 又唔係非常高調

都係既 早啲返到屋企早啲有得攤床

係早啲番去趕工

類似掛上袋既公仔掛飾咁

唔識欣賞

我會唔會比人打？

自己一條友去咗唱k
好辛苦

哦

順手燒札香

返屋企lor

一野chur咗4支 give me cancer

好羡慕你

啱放工 一齊churr

肺癌通常發現就4期 搭單肺積水又盛。

即使係靚女著到咁都會比人打

快

邊有咁易有cancer

得返3盒了

靚女去深水埗，元朗唔會俾人打

你都幾惡毒

買

冇錢了

我想無痛苦下圓寂

唉咁我實比人打了

搵frd幫手買過關免稅煙

為你好就叫惡毒

冇fd

唔會，有一般樣都有南亞人強姦你

kill me

taobao cigarette

我

仆街 咁我寧願比人打

比個紅蘋果你

可能一直都係

我都覺 我嬲9佢

我都好憎自己

咁你試下唔好咁mean

@曾議員

你交心，佢交肺

find another way cannot smoke

咁weed

港男一鋪清袋 下世唔娶內地女

一定死

Good morning

你好呀

同ex分咗手半年，ex做咗人第三者，佢男朋友仲要係有老婆有仔

親耳聽到佢講呢個消息之後，唔知點解，自己唔開心咗成個禮拜

覺得自己好on9，明明唔關自己事，但偏偏每日個心乸住乸住

有無巴絲可屌醒我

食唔死 但食完嗰下仲想死 不過冇力

touching

你係人邊個

有冇粉紅蘋果

我邊個都唔係，我只係一個前度

我好想要啊 你會唔會送個比我

會，富士蘋果好正

咁人地同邊個屌閪仲關唔關你事

血紅就有

唔夠粉紅

比個紫紅你

中国紅

唔關我事

有幾愛粉紅

非常愛

終於返到屋企食完飯
着左成日高爭鞋，腳趾起左水泡
返到屋企食食下飯見到曱甴 我嚇到係咁嗌
慌張之下另一隻腳刮到個水泡 隻腳趾爆哂缸
仲要太驚嗌到喉嚨都痛埋

btw 佢又失蹤左半日

我屌！
條友又黎
我未換Status 係玫瑰帶刺背後
佢話 願我能親手除去玫瑰上的刺 我係咪要block 佢 定右得佢

痛死啦
小心d處理好個傷口呀

等佢流晒啲血就冇事

好撚痛阿好撚痛阿
心痛 喉嚨痛

sweet

我今日一路做嘢一路諗港女對全世界優劣 一個唔想生仔 唔識煮飯 懝住係男人都係想非禮自己 日日睇韓劇要打扮似個韓妹 鐘意鬼佬蝻疤嘅洋腸 出嚟做雞要話自己係ptfg 私影 要拎貞節牌坊 身材平胸都算 日日上IG 貼美化咗自拍去自我滿足 咁樣女人完全係無價值
但係港女為咗保住身價 往往都揾一大堆藉口

作為一個香港男人我真係好怕港女
我真係好怕要同佢哋一齊搭車行路
我怕視線一停滯2 至3秒 就被覺得係污辱佢 無論靚定一話肥婆 我都係咁
到我得出結論之後 我又得出個結論
港男比起港女更無價值 因為大家都係生活係同一個地區 講同一種方言
最緊要 係港男因為要溝港女只能屈服
我依家先知道自己一啲價值都無
無哂生存意義

試下唔好咁片面去評價一個人
每一個人都係活生生有血有肉好多細節好多經歷既人黎

我都希望有人會評價下自己
但係發覺果個人唔存在
或者可能係我自己幻想出嚟
當我諗番起對我有怨言嘅人
都已經遺忘咗我
我希望我今晚係夢會見到佢

你都無去思考其他人有咩血肉 憑咩去要求人咁做
如果你有去思考 咁你又會明白咁辛苦既事慼咩去要求人咁做

咁講 你試下自己欣賞多啲自己

手巴講野令人好舒服
好有道理 認真

又唔係你 唔sweet

捐啲比你？

笑我自己

如果你見到有人講緊關於人生既野 好似好有佢既道理既話
咁有99%係條友自己用佢最痛苦既方式經歷過黎

咩血型

問得好

都係經歷黎既

咁而家要活得開心d喔

唉，又搞到我濕左

搵人趕我去沖涼同訓

點解人地唱歌咁好聽

沒人 自己生性啲

GO 快

buy

咩牌子

去沖涼同訓

嗚

去了

btw腳趾爆缸仲痛緊

沖涼個時溫柔啲對腳趾

儲起黎第日同人交換都好

去啦 起碼可能有方法令佢舒服啲

儲呀

睇下囉 可能佢會舒服少少⋯

你有刺我都鍾意

是但了

頹mode

日日如

好唔開心 有無人屋企人關係唔好嘅心情

抱
Tum me sleep

做咩呀⋯⋯

講黎聽下呀

Miss u

訓唔著呀

好耐無見

無晒安眠藥， 唔食訓唔到

你好

邊間便利店有 我想大手買入

食左2mg lorazepam 喇 都眼光光

食鼻敏感藥頂住先？

都得，我決定一陣再訓唔著就食抗組織胺藥同食多粒lorazepam 都無效既bzd

攬
我要做野 做完先陪你訓

所謂班學霸最叻指指點點叫人做嘢，佢地自己入面都有conflict，就大大聲聲話你唔啱你唔啱點點點，但問佢邊度唔啱又話唔知，我問你地呀，可唔可以死下先？

學霸都有好人既 不過大多都係隻眼生到鬼死咁高

煩緊唔止依樣 不過根源係佢 搞到所有野都好失敗

ching咁mix藥好咩

傾project 補堂

我唔知.... 我淨係想訓覺

以前同家姐關係幾好 frd咁
自從上年嘈交之後就面阻阻
以為佢同我諗法一樣：唔想相處避免更多磨擦
但近呢幾個月發現其實佢唔鍾意我
唔鍾意到想我消失 無當我係屋企人嘅程度...

舉例
冬天有日戴頸巾瞓 佢想整醒我 佢扯條頸巾 我嚇撚醒左 一mak大眼佢面「控」到好埋眼神仲好兇咁望我 我差啲以為我會就咁死左...

仲有佢最近要結婚了 咁我地屋本身3個住 有日佢問我媽我讀書戈邊係咪有得申請宿舍 佢話出面啲租金好貴 先知原來佢直程想「dadd」走我...

跟住聽日24號係我媽生日 我啱啱聽到家姐問媽想去邊食飯 我一直扮瞓覺 我唔知佢地有無預我... 我想直接消失 聽日揾個地方過夜摺埋自己算 真係好唔開心

與其躲躲避避 可不正面進擊？
反客為主 你提出返食咩慶祝啦

炒？

唉依家唯有比啲信心佢
始終long d緊
仲有兩年啊屌.....

自己啪 一定係送酒咁啪

訓唔到 好驚chem gg

問下聽日有咩搞囉

我唔想同佢相處
佢好雙面人
平時直程聽到聲都有啲想噁（物理上）

睇定d先

on079 考完驚閪

好

搬走囉

唔洗同佢相處 同檯食飯唔代表要同佢交流
有時有d野越縮就越會比人食住上

dse？

paper 1b 要過69% 先safe

發生左既事你改變到咩 改變唔到驚閪

手ching黎緊summer有咩做 ?

搞o camp然後死

就係驚差dd，對完mc + paper 2 差份1B 訓唔到

year幾

咁我應得當住佢面問食咩定淨係問我媽？
我地3個聽日會返工返學 唔會有機會聚埋講野

應該*

死老鬼

ching which university?

食女獸組爸

無心情駁了

2？

佢6月搬
但屋企人成世 我想維繫但好心痛自己

做咩今日咁down

grad撚左既死老鬼

手巴一定係靚仔

屋企人又唔係自己揀既

呢個話題無心情

睇黎你當年都係好yo個班人啦
grad左仲返去幫手

矮窮毒柒

真，我見過。好理性feel

上過莊既都有返咁上下啦

Ching建議當唔識算？

吓會斷㗎咩

個人好講數據分析

唔完全係 我覺得唔好睇血緣係啲咩 咩都唔係黎既
你要諗既係自己想成為一個點既人

毒撚表示唔上莊 只會去m core同拉巴

飛機打打下都斷，好奇？

poly ching

why no go a core touch 四不像

斷莊好常見既其實
都好睇上莊係點

去親a core剩係睇醫生

要touch touch了 touch埋噴水池

廢JJ

me no u student
me rubbish me beg everyday

大學有醫生睇？咁好？幾錢一次？

Touch完會點
我今個sem懶勇敢行左城大中門...
而家淆淆地...

屌 上撚左熱門 仲要係個fd提我先知

你？

係啊 暫時睇住先 15蚊一次
叫都有啲藥食住頂一頂

fd 我偶像？

touch完話你知

利申 touch左 城大中門都行過

Sem頭行咗 啱啱申請咗defer

係

nola

太高調

間間大學都有？btw 你無辦法知入大學Ｄ人嘅分

搞咩上左

京京豬

應該等唔到gard嗰人

通常都有啦

不過99%獸醫黎

我諗係掛 入大學啲人既分呢句咩意思？

鋤dee AB po黎

佢想知jupas收分既情況

勁多po講緊

上網咪有曬

jupas 分，Ｄ人入個科學系詳細分

日

啱啱被分手 求安慰
話我係剩係諗自己

安慰

上網一search有嫁

隔離有人話有天書知每個人入嘅分

安慰安慰安慰安慰
Detail

咁就真係唔知

無每個人嘅分，得median lq

巴打/絲打你想讀邊科？

下大雨了

B

升中四了

poly eie, poly computing/ city engine科

我升k1

校長台有無手足啊？

Poly com就算啦

啱我

細電city >>>>> poly

why details pls, ust engine 要睇chem

Hkcc都有醫生睇啦

其實你問我 我都會話city好過poly

Hku engine >>>>>> ust engine

咪一樣會冧樓

cs related city/ust >>>> poly
Poly eng嚟講comp真係拎嚟擺

落雨仲咁熱 on9天氣

如果講poly city嘅話
Poly: bse civil mech ee
City: cs ce eie

其實我以前都同屋企人關係好差
同媽關係差到 我由F.4中開始就冇叫過佢一聲媽咪 直到而家
而家叫做好左 已經大部分時間好好 但我都冇再叫過佢

中間點變好 其實反而真係靠分開
我去過exchange 又住過hall 有年幾兩年時間好少係屋企
反而少左衝突 冇乜小事嘈
後來到而家我媽個態度慢慢變好
之後而家除左我冇叫佢之外 基本上都同大部分家庭差唔多了

所以樓上上個ching 可能同家姐分開下 少d磨擦都未必係壞事丫

hku 真係好靠運上運

屌好撚驚 頭先打死咗隻蟲
有一寸大 打死佢必好撚多水出黎
好彩冇hi到

city ee?

眼訓了
10分鐘內訓覺
好似冇乜發生過就過左一日

GO

邊個話落雨唔熱
南風2級

咁聽日點搞好..

Btw最後戈句 多謝你

食早餐時問

幫我維修下個天氣 好熱

食左安眠藥都訓唔到

驚到閂曬窗 準備開冷氣瞓

頹廢青蔥

揀得ust不如hku
Mech: hku>ust
Ae: poly>ust
Civil: hku>poly>ust>city
Ee: poly>city
Eie: city>poly
.....
總結 engine唔會揀ust

有得諗點排a1真係開心

攤開黎問好d
既然你家姐玩杯葛
你咪攤開黎問 比d氣量佢睇下

手ching cs 工點入行同升？

係咪你走左去熄個大掣

你就好 有冷氣

困獸鬥

個天氣好熱呀 幫我整d冷風 變返15度好嗎

拍alien？

同感
有六年唔喺屋企住
老母個態度相比中學嗰陣
180度改變晒

大水泡嚟 收18 19 分

自我吹眠

我好少開 唔係太熱我會除衫唔cum被瞓

講錯 冇ee

裸睡？

屌 唔好嚇我啊

加油 或者你有更高分

City ee細電嚟 慣咗叫eie

exact7ly

裸上身

有細分唔同field個啵
web front end / app front end / back end / system analyst / DBA
當然啦實務上咩都要做 但至少會有啲側重

入行都係普通見工面試
升呢有兩種可能性
1. 實力
2. 際遇
都係同普通工一樣
但有樣重點 就係頭十年一定要不斷增長自己
三十幾四十歲起碼要升到去system design level
唔係到時仲淨係寫code會好頹

要睇maths chem phy 負唔負碌

你愈快樂 嘆時間愈短 歡笑加速寂寞

不過佢地係所謂嘅‘學霸’囉，critique果陣懶係show off咁，但又冇睇reading咁去問問題，咪俾tutor屌9番佢地

gum cu engine? cs 科係咪好難搶

無謂為左佢地動氣

我精神上支持你

Cu engine cs

web/app 係咪通常專精一個？

咪玩 我都唔想讀CU CS

why not both

Csce我覺得hku/ust比較好

聽講搶穿頭 btw if 入咗poly comp 點自救？同埋佢poly salary report係fake?

因為cu其他eng

CU CS = 口碑好 隱形學習壓力高
all CE = 周身刀無張利

我婆婆仲com緊綿被
我冇得開冷氣之餘 風扇都冇

details grad做丐幫？

其實無所謂 朵黎啫 最後都係睇個人

聽晚去上跳舞堂郁返

啱

傻啦 老豆唔生性點都估丐幫架啦

唔識 我其實諗住揀，不過驚仆街

跳咩

聽晚hip hop

cu 其他engine差過poly city?

晚安了大家 明天7am見～

loop咗成日

跳老舞 boom cha cha

後日就考試完全唔識 等死

溫 快

咩係快樂

型

個人感覺

唔快樂嘅相反

個style型
但我廢

係？咁我唔揀，我一定唔夠人砌

Hello

Hi

@hand ching@ 元兇 0 ict knowledge 學乜好？
c++ 先？

頹到唔想溫 無得讀就算喇

睇波子哥哥

diu 自爆00後

波子哥哥係咩嚟

想食香肉

唔理lu 放榜先算 睇波子哥哥完結美好的一天

睇網上啲lecture
利申 無睇過 唔知有冇用

個人排名

hand ching J video>>>>>>波子>>>大Ｊ>>>中國好聲音>>爸爸去那兒>>kpop>>微辣

thxtw 咁你乜嘢起手

除左微辣，全部無睇過

C++ 囉 易入手

我知錯了。咁0 knowledge應該學乜先

收到

睇波子哥哥完結美好的一天

其實我覺得試下啲初級組比賽題目都可以

冇學java 聽聞學完c++學java好多syntax 要再嚟過
但學咗套logic先

有無書推薦買？書方便Ｄ

爭鮮、吉野家、燒味飯

網上lecture la

我唔想elaborate太多 因為好個人preference 但係我會推薦先c++後java 原因係handle到c++唔會handle唔到java

麥當勞呢

例如呢

書=垃圾 全部都係
不斷練習先係唯一重點

我自己學嗰時係睇lecture notes
我覺得最實際係自己不段試 你就會唔同function個logic係點同點玩法

都試下

同感 無論做乜
影相又好 寫文又好
都係靠不停咁練

Agger 係咁自己試就搵到佢套logic 最實際

我仲諗住買砌機書，咁我揾online lecture resources print

砌機上網學啦

點解係我 無玩過youtube

久違既失眠

都去落去排隊算 反正訓唔到

睇ap有張style nanda同3CE既sponsor coupon 滿1000有85折
有無絲打有性趣？可以夾埋夠1000一齊share用到
有性趣 reply or ig DM 我

又係我啦唉

有蚊呀

咬佢！

都唔知飛左去邊

瞓唔著啊屌

上網

連登算唔算

原來你就係隻衰蚊

算

對住男朋友宜家無力感好重

一盞燈一盞燈經過面前

點解既

上通宵唔係辦法
聽朝返早

是但 射波

你養我？

24號喇！堅持ok?
Ok！

你問自己答？

可能佢都唔開心 同佢約個時間傾

係啊 自我鼓勵

你男定女

好warm

應該係女

咁不了

So predictible u are 俊明

得一個人愛都無用

拍兩年幾已經係咁
將來點過成世呀

男都不了

唔關事
感情淡咗就算係男追女都唔會珍惜

其實有冇諗過喺呢段關係搵返啲激情

sorry 未試過拍長拖

拍開散拖

我都想

聽日準時返工

因咩事鬧你 嫌煩？

唉！

攰 又到唞氣都辛苦嘅日子！

大家一齊唉

唉 好想去海旁坐下望下海

加多半打藍妹

但你講咗啲咩佢先嫌你煩？
定係你講幾句佢已經嫌你煩

諗起都興奮 但得個想字

去！

咁我地2個入房慢慢...
唔其他人知

你平時有冇嗲下佢bbbb咁果d
定係男人婆feel

始終手機入面齋睇文字
係唔會知對方嘅語氣表情係點
不如下次用語音傾？

[member]拍拖前完全男人婆性格
同咗佢一齊日日都嗲佢
呢fd都屌我同佢講野同平時完全個把聲 [
唉 太愛一個人係壞事(?/member]

想就去

想下算

忙

你望緊？

我覺得一個唔鍾意語音嘅人
通常係冇咩耐性嘅人
可能你同佢講嘢最好簡潔直接啲

當然講語音嗰個人1999就例外啦

比自己放鬆下 再忙都總要比自己小小空間嘅

去緊排隊 手上有摺凳

哈囉

越愛一個人，越易俾佢傷害俾佢玩

想請教下 如果女仔男人婆性格 但女追男會點表現到出黎？會嗲嗎？

快有空間㗎喇 希望到時仲有mood有力出去

25號之後就可以去啦